建行係咪好等錢洗？

開銀行戶口，入一萬落銀行，送$600

為咗600蚊，無咗一萬蚊

果一萬要擺幾耐先